社區中心職員會玩人

請指教
謝謝

收檔啦屌你老母

指你老母個爛臭閪
未撚見過人好似你咁撚煩膠
謝謝

點解你仲未死